以德報怨，何以報德？冷氣軍司同左膠入黎

出邊d手足用條命幫你去爭取公義，有人俾人拉前途盡毀，有人俾人斬斷手筋眼筋下半世係輪椅到過；有人打到同屋企人反面工又無埋。而家反手打幾個收錢既籃絲廢佬，你地就係到講咩失民意乜乜柒柒。我想問你地個良心係邊？你地同黑警有咩分別？你地坐係屋企吹坐冷氣，睇下電視，得閒就碌下Facebook 上下連登。你有咩資格出黎指指點點，屌你老母。我同你地講，你地係一班懦夫，咁鐘意拎光環扮理性，麻煩下次有手足俾人打，藍絲廢佬打人，唔該你地上次叫佢地停手，唔好係到欺善怕惡。慰聽到未？一班懦夫，我以你既行為為恥。

認同 唔好再企係道德高地到指指點點啦
唔好再覺得香港仲係以前既香港
醒下啦 面對下現實啦

一見到班道德撚就好撚嬲

講咩打班畜生自己都變埋野獸。去食屎啦，面對野獸，就係要變得比佢更野獸，如果唔係人類一早絕左種。靠你班左膠懦夫食得屎啦